Twins加油呀,我期待緊妳哋復出呀

黑鮑！黑鮑！黑鮑！